依家戒J都要話比人聽做乜鳩

又乜野報到 又要講感覺
戇鳩鳩咁 戒J都咁自豪 成班傻閪

WHATSAPP群會顯示電話號碼，搞事者小心被起底／玩電話

（群１—３已爆，新增戒Ｊ群４）

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

為國家爭光